<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jaque mate de la realidad</string>
    <string name="open_nav">Abrir Navegación</string>
    <string name="close_nav">Cerrar Navegación</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hola fragmento en blanco</string>
    <string name="my_map_api_key" translatable="false">AIzaSyBoQfRh77h_NBBzVxfyW9pRsaP178Vp7u8</string>
    <string name="heading_activity">Meta Diaria: </string>
    <string name="generate">Generar</string>
    <string name="Display">Mostrar</string>
    <string name="tap_to_display">Pulse para Mostrar una Actividad al Azar:</string>
    <string name="helptext">Utilice estas actividades como una forma de participar activamente en su recuperación. Si la dificultad es demasiado alta, intente cambiar a una actividad de menor dificultad.</string>
    <string name="Difficulty">Dificultad:</string>
    <string name="number" translatable="false">0/10</string>
    <string name="dailygoal_one">Practicar la escucha activa: En lugar de hablar siempre de ti mismo y tus logros, haz un esfuerzo por escuchar a los demás y participar en conversaciones significativas.</string>
    <string name="dailygoal_two">Dar cumplidos a los demás: Haz un hábito de dar cumplidos genuinos a los demás por sus fortalezas y logros, en lugar de buscar constantemente validación para los tuyos.</string>
    <string name="dailygoal_three">Ayudar a alguien necesitado: Voluntariar tu tiempo y habilidades para ayudar a alguien que es menos afortunado puede ayudarte a obtener perspectiva y disminuir tu ego.</string>
    <string name="dailygoal_four">Admitir tus errores: En lugar de intentar siempre parecer perfecto, admite tus errores y asume la responsabilidad por ellos. Esto puede mostrar humildad y ayudarte a crecer.</string>
    <string name="dailygoal_five">Hacer algo anónimamente: Realiza una buena acción sin buscar reconocimiento o alabanza, como donar a una organización benéfica de forma anónima o ayudar a un extraño necesitado.</string>
    <string name="dailygoal_six">Aceptar críticas constructivas: En lugar de ponerse a la defensiva cuando alguien ofrece críticas constructivas, escucha sus comentarios y úsalos para mejorar a ti mismo.</string>
    <string name="dailygoal_seven">Tomarse un descanso de las redes sociales: Buscar constantemente validación y atención en las redes sociales puede alimentar tu ego. Tómate un descanso de las redes sociales para centrarte en las relaciones y actividades de la vida real.</string>
    <string name="dailygoal_eight">Compartir el crédito: Cuando trabajas en equipo o colaboras con otros, asegúrate de compartir el crédito por los éxitos y logros.</string>
    <string name="dailygoal_nine">Practicar la gratitud: Centrarse en lo que estás agradecido puede ayudarte a apreciar lo que tienes y minimizar la necesidad de validación y atención constantes.</string>
    <string name="dailygoal_ten">Participar en actividades que te desafíen: Sal de tu zona de confort y participa en actividades que te desafíen, como aprender una nueva habilidad o asumir un proyecto difícil. Esto puede ayudarte a mantener la humildad y centrarte en el crecimiento personal.</string>
    <string name="nav_home">Inicio</string>
    <string name="nav_create_notification">Crear Notificación</string>
    <string name="nav_view_notifications">Ver Notificaciones</string>
    <string name="nav_ego_test">Test de Ego</string>
    <string name="nav_find_therapy">Buscar Terapia</string>
    <string name="nav_ego_journal">Diario de Ego</string>
    <string name="nav_ego_crush">Aplastar el Ego</string>
    <string name="cusNotif">Por favor, introduzca su notificación personalizada:</string>
    <string name="Submit">Enviar</string>
    <string name="clear_notifications">Borrar Notificaciones Personalizadas</string>
    <string name="samnot1">No eres tan perfecto como crees. Da un paso atrás y reevalúa.</string>
    <string name="samnot2">No eres el único con buenas ideas. Escucha a los demás y colabora.</string>
    <string name="samnot3">No eres el único que puede hacer esto. Confía y delega tareas.</string>
    <string name="samnot4">Piensa en los demás por una vez. Demuestra empatía y amabilidad.</string>
    <string name="samnot5">Está bien estar equivocado a veces. Aprende de tus errores.</string>
    <string name="samnot6">No tienes que ganar cada discusión. A veces es mejor simplemente dejarlo ir.</string>
    <string name="samnot7">Reconoce y aprende de tus errores. El crecimiento proviene del fracaso.</string>
    <string name="samnot8">No dejes que el éxito te suba a la cabeza. Mantente humilde y con los pies en la tierra.</string>
    <string name="samnot9">Abre tu mente a la retroalimentación de los demás. Puede ayudarte a mejorar.</string>
    <string name="samnot10">No menosprecies a los demás para hacerte ver mejor. Levántense mutuamente.</string>
    <string name="samnot11">Practica la empatía y el entendimiento hacia los demás. Todos tienen su propia historia.</string>
    <string name="samnot12">Está dispuesto a comprometer y colaborar con los demás. Puede llevar a mejores resultados.</string>
    <string name="samnot13">Asume la responsabilidad de tus acciones y sus consecuencias. Asume tus errores.</string>
    <string name="samnot14">No juzgues a los demás por su apariencia o antecedentes. Conócelos por lo que son.</string>
    <string name="samnot15">Desafíate a aprender y crecer cada día. Puede llevar a nuevas oportunidades.</string>
    <string name="samnot16">Evita buscar atención y validación por cada pequeña cosa. Concéntrate en tu propio crecimiento.</string>
    <string name="samnot17">Da crédito donde crédito corresponde. Reconoce los esfuerzos de aquellos que te rodean.</string>
    <string name="samnot18">Aprecia el valor y las contribuciones de los demás. Todos somos parte de un equipo.</string>
    <string name="samnot19">Recuerda que todos tienen sus propias luchas y desafíos. Sé amable y solidario.</string>
    <string name="samnot20">No tengas miedo de pedir ayuda o apoyo cuando lo necesites. Todos necesitamos una mano amiga a veces.</string>
    <string name="samnot21">Sé humilde y agradecido por lo que tienes. Aprecia el momento presente.</string>
    <string name="samnot22">Trata a los demás con amabilidad y respeto, independientemente de su estatus. Todos somos iguales.</string>
    <string name="samnot23">Concéntrate en el viaje, no solo en el destino. Disfruta del proceso.</string>
    <string name="samnot24">Sé consciente del impacto que tienes en los demás y en el mundo que te rodea. Las pequeñas acciones pueden marcar una gran diferencia.</string>
    <string name="samnot25">No te tomes a ti mismo demasiado en serio. Ríete de ti mismo y disfruta de la vida.</string>
    <string name="SampleNotif">No dejes que el miedo te detenga. Toma riesgos calculados y confía en ti mismo.</string>
    <string name="notifsavetoast">Notificación guardada</string>
    <string name="clearcustoast">Notificaciones Personalizadas Borradas</string>
    <string name="Total_Questions">Total de Preguntas</string>
    <string name="This_will_be_the_question">Esta será la pregunta</string>
    <string name="Ans_A">Respuesta A</string>
    <string name="Ans_B">Respuesta B</string>
    <string name="Ans_C">Respuesta C</string>
    <string name="Ans_D">Respuesta D</string>
    <string name="Ego_Log">Registro de Ego</string>
    <string name="NEWENTRY">NUEVA ENTRADA</string>
    <string name="not_del">Nota eliminada</string>
    <string name="del_not">Eliminar</string>
    <string name="save_note">Nota guardada</string>
    <string name="Add_New_Entry">Agregar Nueva Entrada</string>
    <string name="Title">Título</string>
    <string name="What_Happened">¿Qué sucedió?</string>
    <string name="Save_Entry">Guardar Entrada</string>
    <string name="Restart">Reiniciar</string>
    <string name="defeat">¿Puedes aceptar la derrota?</string>
    <string name="win">Esto se suponía que era imbatible, ¡tienes permitido un impulso de ego!</string>
    <string name="lose">Puedes empatar, pero no puedes ganar… ¿Historia de tu vida?</string>
    <string name="Ego_Crush">Aplastar el Ego</string>
</resources>