<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Échec de la réalité</string>
    <string name="open_nav">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="close_nav">Fermer le tiroir de navigation</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Bonjour fragment vide</string>
    <string name="my_map_api_key" translatable="false">AIzaSyBoQfRh77h_NBBzVxfyW9pRsaP178Vp7u8</string>
    <string name="heading_activity">Objectif quotidien :</string>
    <string name="generate">Générer</string>
    <string name="Display">Afficher</string>
    <string name="tap_to_display">Appuyez pour afficher une activité aléatoire :</string>
    <string name="helptext">Utilisez ces activités comme moyen de vous engager activement dans votre rétablissement. Si la difficulté est trop élevée, essayez de passer à une activité de difficulté inférieure.</string>
    <string name="Difficulty">Difficulté :</string>
    <string name="number" translatable="false">0/10</string>
    <string name="dailygoal_one">Pratiquez l\'écoute active : au lieu de parler constamment de vous-même et de vos réalisations, faites un effort pour écouter les autres et engager des conversations significatives.</string>
    <string name="dailygoal_two">Donnez des compliments aux autres : prenez l\'habitude de donner des compliments sincères aux autres sur leurs forces et leurs réalisations, plutôt que de chercher constamment une validation pour vous-même.</string>
    <string name="dailygoal_three">Aidez une personne dans le besoin : consacrer votre temps et vos compétences pour aider une personne moins fortunée peut vous aider à prendre du recul et à réduire votre ego.</string>
    <string name="dailygoal_four">Reconnaissez vos erreurs : au lieu d\'essayer constamment de paraître parfait, reconnaissez vos erreurs et assumez-en la responsabilité. Cela peut montrer de l\'humilité et vous aider à grandir.</string>
    <string name="dailygoal_five">Faites quelque chose anonymement : accomplissez une bonne action sans chercher de reconnaissance ou de louange, comme faire un don anonyme à une œuvre de bienfaisance ou aider un étranger dans le besoin.</string>
    <string name="dailygoal_six">Acceptez les critiques constructives : au lieu de devenir défensif lorsque quelqu\'un vous offre des critiques constructives, écoutez ses commentaires et utilisez-les pour vous améliorer.</string>
    <string name="dailygoal_seven">Faites une pause dans les médias sociaux : chercher constamment validation et attention sur les médias sociaux peut nourrir votre ego. Faites une pause dans les médias sociaux pour vous concentrer sur les relations et les activités de la vie réelle.</string>
    <string name="dailygoal_eight">Partagez le mérite : lors de travaux d\'équipe ou de collaborations avec d\'autres, assurez-vous de partager le mérite des réussites et des accomplissements.</string>
    <string name="dailygoal_nine">Pratiquez la gratitude : se concentrer sur ce que vous êtes reconnaissant peut vous aider à apprécier ce que vous avez et à minimiser le besoin de validation et d\'attention constants.</string>
    <string name="dailygoal_ten">Reconnaissez vos limites : au lieu de vous vanter de vos réalisations, reconnaissez vos limites et demandez de l\'aide lorsque vous en avez besoin.</string>
    <string name="nav_home">Página Inicial</string>
    <string name="nav_create_notification">Criar Notificação</string>
    <string name="nav_view_notifications">Ver Notificações</string>
    <string name="nav_ego_test">Teste do Ego</string>
    <string name="nav_find_therapy">Encontrar Terapia</string>
    <string name="nav_ego_journal">Diário do Ego</string>
    <string name="nav_ego_crush">Esmagar o Ego</string>
    <string name="cusNotif">Por favor, insira sua notificação personalizada:</string>
    <string name="Submit">Enviar</string>
    <string name="clear_notifications">Limpar Notificações Personalizadas</string>
    <string name="samnot1">Você não é tão perfeito como pensa. Dê um passo atrás e reavalie.</string>
    <string name="samnot2">Você não é o único com boas ideias. Ouça os outros e colabore.</string>
    <string name="samnot3">Você não é o único que pode fazer isso. Confie e delegue tarefas.</string>
    <string name="samnot4">Pense nos outros, mostre empatia e bondade.</string>
    <string name="samnot5">Está tudo bem em estar errado às vezes. Aprenda com seus erros.</string>
    <string name="samnot6">Você não precisa ganhar todas as discussões. Às vezes, é melhor deixar passar.</string>
    <string name="samnot7">Reconheça e aprenda com seus erros. O crescimento vem do fracasso.</string>
    <string name="samnot8">Não deixe o sucesso subir à cabeça. Mantenha-se humilde e com os pés no chão.</string>
    <string name="samnot9">Esteja aberto a feedback de outras pessoas. Isso pode ajudá-lo a melhorar.</string>
    <string name="samnot10">Não rebaixe os outros para parecer melhor. Levante-se juntos.</string>
    <string name="samnot11">Pratique empatia e compreensão em relação aos outros. Todo mundo tem sua própria história.</string>
    <string name="samnot12">Esteja disposto a comprometer e colaborar com os outros. Isso pode levar a melhores resultados.</string>
    <string name="samnot13">Assuma a responsabilidade por suas ações e suas consequências. Reconheça seus erros.</string>
    <string name="samnot14">Não julgue os outros com base em sua aparência ou origem. Conheça-os pelo que são.</string>
    <string name="samnot15">Desafie-se a aprender e crescer todos os dias. Isso pode levar a novas oportunidades.</string>
    <string name="samnot16">Evite buscar atenção e validação para cada pequena coisa. Foque em seu próprio crescimento.</string>
    <string name="samnot17">Reconnaissez les efforts de ceux qui vous entourent. Donnez le crédit qui leur est dû.</string>
    <string name="samnot18">Appréciez la valeur et les contributions des autres. Nous faisons tous partie d\'une équipe.</string>
    <string name="samnot19">Souvenez-vous que tout le monde a ses propres luttes et défis. Soyez gentil et soutenez les autres.</string>
    <string name="samnot20">N\'ayez pas peur de demander de l\'aide ou du soutien lorsque vous en avez besoin. Nous avons tous besoin d\'un coup de main parfois.</string>
    <string name="samnot21">Soyez humble et reconnaissant pour ce que vous avez. Appréciez le moment présent.</string>
    <string name="samnot22">Traitez les autres avec gentillesse et respect, quel que soit leur statut. Nous sommes tous égaux.</string>
    <string name="samnot23">Concentrez-vous sur le voyage, pas seulement sur la destination. Profitez du processus.</string>
    <string name="samnot24">Soyez conscient de l\'impact que vous avez sur les autres et le monde qui vous entoure. De petites actions peuvent faire une grande différence.</string>
    <string name="samnot25">Ne vous prenez pas trop au sérieux. Riez de vous-même et profitez de la vie.</string>
    <string name="SampleNotif">Ne laissez pas la peur vous retenir. Prenez des risques calculés et ayez confiance en vous.</string>
    <string name="notifsavetoast">Notification enregistrée</string>
    <string name="clearcustoast">Notifications personnalisées effacées</string>
    <string name="Total_Questions">Total des questions</string>
    <string name="This_will_be_the_question">Ce sera la question</string>
    <string name="Ans_A">Réponse A</string>
    <string name="Ans_B">Réponse B</string>
    <string name="Ans_C">Réponse C</string>
    <string name="Ans_D">Réponse D</string>
    <string name="Ego_Log">Journal de l\'égo</string>
    <string name="NEWENTRY">NOUVELLE ENTRÉE</string>
    <string name="not_del">Note supprimée</string>
    <string name="del_not">Supprimer</string>
    <string name="save_note">Note enregistrée</string>
    <string name="Add_New_Entry">Ajouter une nouvelle entrée</string>
    <string name="Title">Titre</string>
    <string name="What_Happened">Qu\'est-il arrivé ?</string>
    <string name="Save_Entry">Enregistrer l\'entrée</string>
    <string name="Restart">Recommencer</string>
    <string name="defeat">Pouvez-vous accepter la défaite ?</string>
    <string name="win">C\'était censé être insurmontable, vous pouvez vous permettre une poussée d\'égo !</string>
    <string name="lose">Vous pouvez dessiner, mais vous ne pouvez pas gagner… Histoire de vie ?</string>
    <string name="Ego_Crush">Broyeur d\'Ego</string>
</resources>