<resources>
    <string name = "heading_activity">Nod y Ddydd: </string>
    <string name="app_name">gwiriwr realiti</string>
    <string name="open_nav">agor y drôr</string>
    <string name="close_nav">cau y drôr</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Helo darn gwag</string>
    <string name="generate">cynhyrchu</string>
    <string name="Display">Dangos</string>
    <string name="tap_to_display">Pwyso I Dangos Gweithgaredd Arall Ar Hap:</string>
    <string name="helptext">Defnyddiwch y gweithgareddau hyn fel ffordd o ymgysylltu\'n weithredol yn eich adferiad. Os yw\'r anhawster yn rhy uchel, ceisiwch newid i weithgaredd iselach.</string>
    <string name="Difficulty">Anhawster:</string>
    <string name="dailygoal_one">Ymarfer gwrando\'n weithredol: Yn hytrach na siarad amdanoch chi eich hun a\'ch cyflawniadau bob amser, gwnewch ymdrech i wrando ar eraill ac ymgysylltu mewn sgyrsiau ystyrlon.</string>
    <string name="dailygoal_two">Cyflwyno cymeradwyaethau i eraill: Gwnewch hi\'n arfer i gyflwyno cymeradwyaethau go iawn i eraill am eu cryfderau a\'u cyflawniadau, yn hytrach na cheisio dilysu eich hun.</string>
    <string name="dailygoal_three">Helpu rhywun sydd angen: Gall gwirfoddoli eich amser a\'ch sgiliau i helpu rhywun sy\'n llai ffodus eich helpu i gain persbectif a gostwng eich ego.</string>
    <string name="dailygoal_four">Cyfaddef eich camgymeriadau: Yn hytrach na cheisio ymddangos yn berffaith bob amser, cyfaddef eich camgymeriadau a chyflawni eu cyfrifoldeb amdanyn nhw. Gall hyn dangos gostyngeiddrwydd ac eich helpu i dyfu.</string>
    <string name="dailygoal_five">Gwnewch rhywbeth yn anhysbys: Cymhwyso gweithred da heb chwilio am gydnabyddiaeth na chymeradwyaeth, megis cyfrannu i elusen yn anhysbys neu helpu dieithryn sydd ei angen.</string>
    <string name="dailygoal_six">Derbyn beirniadaeth adeiladol: Yn hytrach na dod yn amddiffynnol pan fydd rhywun yn cynnig beirniadaeth adeiladol, gwrando ar eu adborth a\'i ddefnyddio i wella eich hun.</string>
    <string name="dailygoal_seven">Cael seibiant o gyfryngau cymdeithasol: Gall ceisio dilysu a sylw ar gyfryngau cymdeithasol fynd a\'ch ego. Cael seibiant o gyfryngau cymdeithasol i ganolbwyntio ar berthnasau a gweithgareddau yn y byd go iawn.</string>
    <string name="dailygoal_eight">Rhannu clod: Pan fyddwch chi\'n gweithio\'n galed, mae\'n hawdd i anghofio am y bobl sy\'n eich cefnogi. Rhannwch eich clod gyda\'r bobl hynny a fydd yn eich helpu i deimlo\'n fwy gwerthfawr.</string>
    <string name="dailygoal_nine">Ymarfer diolchgarwch: Canolbwyntio ar yr hyn yr ydych yn ddiolchgar amdano gall eich helpu i werthfawrogi yr hyn sydd gennych ac atal yr angen am ddilysiad a chydnabyddiaeth gyson.</string>
    <string name="dailygoal_ten">Cymryd rhan mewn gweithgareddau sy\'n eich herio: Symudwch allan o\'ch ardal gyfforddus a chymryd rhan mewn gweithgareddau sy\'n eich herio, megis dysgu sgil newydd neu ymgymryd â phrosiect anodd. Gall hyn eich helpu i aros yn gostyngeidd a chanolbwyntio ar eich twf personol.</string>
    <string name="nav_home">Hafan</string>
    <string name="nav_create_notification">Creu Hysbysiad</string>
    <string name="nav_view_notifications">Gweld Hysbysiadau</string>
    <string name="nav_ego_test">Profion Ego</string>
    <string name="nav_find_therapy">Dod o Hyd i Therapi</string>
    <string name="nav_ego_journal">Dyddiadur Ego</string>
    <string name="nav_ego_crush">Crwys Ego</string>
    <string name="cusNotif">Rhowch eich Hysbysiad Cyffredinol:</string>
    <string name="Submit">Cyflwyno</string>
    <string name="clear_notifications">Clirio\'r Hysbysiadau Cyffredinol</string>
    <string name="samnot1">Nid ydych chi mor berffaith ag ydych yn meddwl. Cymryd cam yn ôl ac ailasesu.</string>
    <string name="samnot2">Nid chi yw\'r unig un gyda syniadau da. Gwrando ar eraill a chydweithio.</string>
    <string name="samnot3">Nid chi yw\'r unig un sy\'n gallu gwneud hyn. Ymddirieda a dirprwyo tasgau.</string>
    <string name="samnot4">Meddyliwch am bobl eraill am unwaith. Dangos empathi a charedigrwydd.</string>
    <string name="samnot5">Mae\'n iawn bod yn anghywir weithiau. Dysgu o\'ch camgymeriadau.</string>
    <string name="samnot6">Nid rhaid i chi ennill pob dadl. Weithiau mae\'n well i roi iddi fynd.</string>
    <string name="samnot7">Cydnabod a dysgu o\'ch camgymeriadau. Mae twf yn dod o fethiant.</string>
    <string name="samnot8">Peidiwch â gadael i lwyddiant fynd i\'ch pen. Aroswch yn ddiffuant a chadarn.</string>
    <string name="samnot9">Byddwch agored i adborth gan eraill. Gall helpu i wella eich hunan.</string>
    <string name="samnot10">Peidiwch â gwthio pobl eraill i lawr er mwyn gwneud i chi edrych yn well. Codwch ein gilydd.</string>
    <string name="samnot11">Ymarfer empathi a dealltwriaeth tuag at eraill. Mae gan bawb eu stori eu hunain.</string>
    <string name="samnot12">Byddwch yn barod i gytuno a chydweithio gyda phobl eraill. Gall arwain at ganlyniadau gwell.</string>
    <string name="samnot13">Derbyn cyfrifoldeb am eich gweithredoedd a\'u canlyniadau. Cydnabod eich camgymeriadau.</string>
    <string name="samnot14">Peidiwch â barnu pobl yn seiliedig ar eu golwg neu gefndir. Dod i\'w hadnabod am bwy ydyn nhw.</string>
    <string name="samnot15">Herwch eich hunan i ddysgu a thyfu bob dydd. Gall arwain at gyfleoedd newydd.</string>
    <string name="samnot16">Ewch draw ar geisio sylw ac ailddatganadu am bob peth bychan. Canolbwyntio ar eich twf eich hunan.</string>
    <string name="samnot17">Rhoi clod lle mae clod yn ddyledus. Cydnabod ymdrechion y rhai o\'ch cwmpas.</string>
    <string name="samnot18">Gwerthfawrogi gwerth a chyfraniadau pobl eraill. Rydym gyd yn rhan o dîm.</string>
    <string name="samnot19">Cofiwch fod gan bawb eu heriau a\'u heriau eu hunain. Byddwch yn garedig ac yn gefnogol.</string>
    <string name="samnot20">Peidiwch ag ofni gofyn am help neu gefnogaeth pan fyddwch ei angen. Mae angen cymorth ar bob un ohonom weithiau.</string>
    <string name="samnot21">Byddwch yn ddiffuant a diolchgar am yr hyn sydd gennych. Gwerthfawrogi\'r moment presennol.</string>
    <string name="samnot22">Trin pobl eraill â charedigrwydd a pharch, waeth beth yw eu statws. Rydym gyd yn gyfartal.</string>
    <string name="samnot23">Canolbwyntio ar y daith, nid y cyrchfan yn unig. Mwynhewch y broses.</string>
    <string name="samnot24">Byddwch ymwybodol o eich effaith ar eraill a\'r byd o\'ch cwmpas. Gall gweithredoedd bach wneud gwahaniaeth mawr.</string>
    <string name="samnot25">Peidiwch â chymryd eich hunan yn rhy ddifrifol. Chwerthin arnoch eich hun a mwynhau bywyd.</string>
    <string name="SampleNotif">Peidiwch â gadael i ofn eich dal yn ôl. Cymryd risgiau meintiol ac ymddiried ynddynt hunan.</string>
    <string name="notifsavetoast">Hysbysiad wedi\'i gadw</string>
    <string name="clearcustoast">Tynnu Hysbysiadau Cyfystyr</string>
    <string name="Total_Questions">Cyfanswm Cwestiynau</string>
    <string name="This_will_be_the_question">Dyma fydd y cwestiwn</string>
    <string name="Ans_A">Ateb A</string>
    <string name="Ans_B">Ateb B</string>
    <string name="Ans_C">Ateb C</string>
    <string name="Ans_D">Ateb D</string>
    <string name="NEWENTRY">COFNOD NEWYDD</string>
    <string name="Ego_Log">Cofnodion Ego</string>
    <string name="del_not">Dileu</string>
    <string name="not_del">Nodyn wedi\'i ddileu</string>
    <string name="save_note">Nodyn wedi\'i gadw</string>
    <string name="Add_New_Entry">Ychwanegu Cofnod Newydd</string>
    <string name="Title">Teitl</string>
    <string name="What_Happened">Beth ddigwyddodd?</string>
    <string name="Save_Entry">Cadw Cofnod</string>
    <string name="Restart">Ailgychwyn</string>
    <string name="defeat">Allwch chi dderbyn Colli?</string>
    <string name="win">Roedd hwn yn anochel ei fuddugoliaeth, rydych yn gallu ennill hyder ego!</string>
    <string name="lose">Gallwch chi dynnu, ond ni allwch chi ennill… Hanes bywyd?</string>
    <string name="Ego_Crush">Dinistrio Ego</string>
    <string name="dialog1">Aros…</string>
    <string name="dialog2">Peidiwch â gadael i\’ch ego fynd ati, Dewiswch ateb!</string>
    <string name="dialog3">Mae\’n ddrwg gennyf, ni fyddaf yn caniatáu i hyn ddigwydd eto.</string>
</resources>